{
    "id": "MA4007",
    "introvideo": "",
    "TotalLevel": 5,
    "GameType": "SelectGame",
    "IntroText": {
        "Type": "PlainText",
        "Content": "小明剛剛學會看時鐘，但是他在寫作業的時候忘記了部分的答案，請聰明的你/妳幫助小明檢查答案"
    },
    "GameConfig":{
        "GlobalTitle": "估估看，把最接近正確答案的算式或答案找出來。",
        "RandomMode": true
    },
    "Hint":{
        "ShowAs" : "Single",
        "Rule" : {
            "RuleType": "WrongTimes"
        },
        "Data" :{
            "MaxWrongTimes" : 2,
            "SourceType" : "video",
            "FilePath" : "hint1.mp4"
        }
    },
    "Questions": [
        [
            {
                "Question": ["60x9","70x9","50x9"],
                "Question_Text": "62x9",
                "Answer":  "60x9"
            },
            {
                "Question": ["60x9","70x9","50x9"],
                "Question_Text": "69x9",
                "Answer":  "70x9"
            },
            {
                "Question": ["60x8","50x8","40x8"],
                "Question_Text": "51x8",
                "Answer":  "50x8"
            },
            {
                "Question": ["30x2","50x2","40x2"],
                "Question_Text": "41x2",
                "Answer":  "40x2"
            },
            {
                "Question": ["60x5","70x5","80x5"],
                "Question_Text": "78x5",
                "Answer":  "80x5"
            }
        ],
        [
            {
                "Question": ["300x3","400x3","500x3"],
                "Question_Text": "397x3",
                "Answer":  "400x3"
            },
            {
                "Question": ["300x3","400x3","500x3"],
                "Question_Text": "498x3",
                "Answer":  "500x3"
            },
            {
                "Question": ["300x3","400x3","200x3"],
                "Question_Text": "289x3",
                "Answer":  "300x3"
            },
            {
                "Question": ["550x5","600x5","700x5"],
                "Question_Text": "612x5",
                "Answer":  "600x5"
            },
            {
                "Question": ["400x6","500x6","600x6"],
                "Question_Text": "505x6",
                "Answer":  "500x6"
            }
        ],
        [
            {
                "Question": ["240","180","300"],
                "Question_Text": "41x6",
                "Answer":  "240"
            },
            {
                "Question": ["640","320","400"],
                "Question_Text": "38x8",
                "Answer":  "320"
            },
            {
                "Question": ["210","70","140"],
                "Question_Text": "17x7",
                "Answer":  "140"
            },
            {
                "Question": ["240","200","160"],
                "Question_Text": "51x4",
                "Answer":  "200"
            },
            {
                "Question": ["270","240","290"],
                "Question_Text": "89x3",
                "Answer":  "270"
            }
        ],
        [
            {
                "Question": ["2400","2500","2000"],
                "Question_Text": "405x6",
                "Answer":  "2400"
            },
            {
                "Question": ["2500","3000","2000"],
                "Question_Text": "380x5",
                "Answer":  "2000"
            },
            {
                "Question": ["2500","2000","1200"],
                "Question_Text": "210x6",
                "Answer":  "1200"
            },
            {
                "Question": ["3000","2500","2000"],
                "Question_Text": "501x4",
                "Answer":  "2000"
            },
            {
                "Question": ["5400","4800","6000"],
                "Question_Text": "890x6",
                "Answer":  "5400"
            }
        ],
        [
            {
                "Question": ["1200","990","1000"],
                "Question_Text": "一件上衣399元，購買3件大約是多少元?",
                "Answer":  "1200"
            },
            {
                "Question": ["1200","1000","990"],
                "Question_Text": "一件上衣285元，購買4件大約是多少元?",
                "Answer":  "1200"
            },
            {
                "Question": ["1200","1000","800"],
                "Question_Text": "一件上衣199元，購買5件大約是多少元?",
                "Answer":  "1000"
            },
            {
                "Question": ["700","400","600"],
                "Question_Text": "一件上衣199元，購買3件大約是多少元?",
                "Answer":  "600"
            },
            {
                "Question": ["600","700","800"],
                "Question_Text": "一件上衣196元，購買4件大約是多少元?",
                "Answer":  "800"
            }
        ]
    ]
}